燒山原句：聽日嘅勝利，預早話定比大家聽，是一定，問題是贏到幾多！

燒山：聽日投票會贏，差在贏幾多！

原句是6：20
聽日嘅勝利，預早話定比大家聽，是一定，問題是贏到幾多！
呢句睇你自己點解讀

我解讀是勝利未必一定！

大家絕不能心存僥幸！
唔好放棄, 唔好輕敵, 就有希望！
聽日是場硬仗！

聽日投完就叫多啲人投聽日是硬仗

收聲啊啊啊啊啊啊！！！！

屌你老母

未到最後一刻 絕不放棄

燒生原句解讀=/=100%輸

你放棄就輸了 聽日要人

上次佢話100％人權法會通過
結果有1票反對

「黎明行動」聽日選舉行動方案！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

不放棄

齊心破燈

今次仆街鳥

講到沒錯

「燒山好無陰功，燒山絕子絕孫」，好毒

嘩，咁大挑戰？破解燈神的時間到。

破佢老母燈 成日大包圍

咪撚抹黑蕭生

唔關破燈事
係你要聽得明佢講咩
即係唔一定贏
所以要努力

屌 睇原句 老燒戴曬頭盔

我屌你老母

Exactly 大家唔好氣餒, 投完繼續洗樓拉票

之前善用燈力咪幾好

正式解讀: 燒生吹雞叫你地落力拉票

好真係7點半先到 奶硬野
愈早到愈好 班公公婆婆 飲開早茶架

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm後

詳情幫推這個

靜少少贏唔得嘅.gif

靜靜地贏ok?

今次信你！！

未到最後一刻, 我都唔信老燒

出自陶傑口中

沉左 明明正能量

燒山意思係贏幾多都唔係問題

屌, 收皮啦

屌新解讀

日日比人話燈講到佢自己都信埋

投票注意
所有人同我著紅橙黃綠青藍紫白衫
如果有人問你投比咩人/黨派，一定一定要答「建制派」，仲要加多句「反對暴力，希望香港回復和平」
乜口號都唔好叫，買包花生番屋企坐定定

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

破燈

神比料燒山：種票

記得投票！

唔好投白票！

我聽得明燒山話明天泛民唔會過200議席
明晒